有無人公司仲用緊傳統FAX機

即係嘔紙果隻 2020年仲用緊都好悲哀下, 而家影印機都有FAX功能, 大量FAX都無問題